.TH "ProjListViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ProjListViewCtrl \- 이미지 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 ProjListView의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBOnListItemClicked\fP (string _directory, string _name)"
.br
.RI "리스트에서 프로젝트 선택 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnDel\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnNew\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBNewProjView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "InputField \fBinpName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnBack\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnDone\fP"
.br
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static \fBProjListViewCtrl\fP \fBInstance\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
이미지 어노테이션 컨텐츠 오브젝트 컨트롤 ProjListView의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static void ProjListViewCtrl\&.OnListItemClicked (string _directory, string _name)\fC [static]\fP"

.PP
리스트에서 프로젝트 선택 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_directory\fP 프로젝트 파일 경로 
.br
\fI_name\fP 프로젝트 파일 이름, 확장자 포함 프로젝트 열기 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 192 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "Button ProjListViewCtrl\&.btnBack"
이름 입력 필드 
.PP
Definition at line 30 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjListViewCtrl\&.btnDel"
싱글턴 인스턴스 
.PP
Definition at line 24 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjListViewCtrl\&.btnDone"
취소 버튼 
.PP
Definition at line 31 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjListViewCtrl\&.btnNew"
삭제 버튼 
.PP
Definition at line 25 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "InputField ProjListViewCtrl\&.inpName"
프로젝트 생성 뷰 
.PP
Definition at line 29 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "\fBProjListViewCtrl\fP ProjListViewCtrl\&.Instance = null\fC [static]\fP"

.PP
Definition at line 21 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjListViewCtrl\&.NewProjView"
생성 버튼 
.PP
Definition at line 28 of file ProjListViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
